係咪想美國做野 524 527 出黎show比美國佬睇

攬炒未完成

524一點銅鑼灣

pish

524

υρ